
                      Una gran película la que nos muestra Paco León, en forma de "falso documental", las escenas de comedia son brillantes así como las escenas más serias. La actriz principal, Carmina Barrios, es la gran sorpresa de la película con una muy buena interpretación para ser su primera vez. María León esta bien, como siempre. El guión es bueno al igual que la dirección.
        
            